請問612基金係咪一個離岸戶口?

因為運用緊急法,遲d 除時可以凍結戶,而加林鄭已經無所不用其極,612都系以策安全好d

推

係